# Stromproduzenten und –verbraucher

## Thema Pumpspeicherwerke…
   
## Wie kommt man von Einstrahlung resp. Windgeschw. Auf Leistungskurven?

### Rohdaten, Quellen dafür und deren Verrechnung

### Benutzerdefinierte

### Verluste
